台灣妹係咪真係啲人吹到咁溫柔

我識到個好嗱凶惡
但嗲時又真係幾嗲

咪又係睇人